Необходимо составить и проанализировать математическую модель системы массового обслуживания, которая имеет следующие характеристики: 
	
	\begin{itemize}
		\item \textsc{Поток входящих требований} - пуассоновский с параметром $\lambda$.
		\item \textsc{Время обслуживания требования} - случайная величина, имеющая экспоненциальное распределение с параметром $\mu$.
		\item \textsc{Дисциплина формирования очереди} - в порядке поступления требований.
		\item \textsc{Структура системы} - многолинейная система с ожиданием.
		\item Число обслуживающих устройств (серверов) - $c$. 
		\item Сервер после обслуживания требования, в случае отсутствия других требований, ожидающих обслуживания, незамедлительно отключается.
		\item При поступлении нового требования в систему, включается одно из выключенных устройств, при этом время включения устройства - случайная величина, имеющая эрланговское распределение с параметром масштаба $\alpha$ и параметром формы $r$.
		\item Если устройство завершило обслуживание, и в очереди имеется не более $c$ требований, то только что завершившее обслуживание устройство берёт на обслуживание требование из очереди, при этом если имеются сервера находящиеся на стадии включения, то сервер, который к данному моменту потратил на включение меньше всего всего времени, отключается. В случае если требований в очереди больше $c$, отключение включающегося устройства не происходит.
		
	\end{itemize}